我晏晝只係食魚柳包，食咗成年啦！

每日6點就起身睇新聞、食早餐，然後返工，之後一直做做做到7點，我晏晝只係食魚柳包，食咗成年啦！

佢都每日早上六時起床看報紙、吃早餐，然後九時上班，之後便一直工作至晚上七時，「我晏晝只係食魚柳包，食成年啦！